見到恒指宜家急瀉就知今日有用

開市 27361
宜家27100

冇罷工既日子係冇出現過咁勁既跌幅

希望可以keep到收市

推

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

跌咁少

200都係急瀉？

一日500
10日呢
20日呢

咁叫急瀉

你係咪未試過肚屙

仲係270唔合格

加油keep住熊

屌，咁就叫跌，笑死人咩
我講緊事實
無跌番600點都係平日咁

跌得冇8月5勁 老老實實

嗰日係整到全球都跌

係手足用條命換番嚟

樓主意思係 今朝低開280
而家跌幅擴大至-580

而家啲錢大陸既，佢諗住一升就抽返去搞貿易戰

其實已經跌咗573點
係樓主戇鳩

拉。。。又一條on9

聽日升一千點既話係咪唔駛抗爭

因為一陣中環有快閃
隨時下午停市

希望跌穿27,000

600點咋屌

應該好多人準備入市

5百幾喎